宋皇臺站一日未開通，我大宋王朝會繼續懲佛港鐵

車公同黃大仙都未出聲⋯

皇天擊殺

佛佛佛佛佛佛
佛你

開站果日係咪搵你剪綵

老衲將會為宋帝昺舉行盛大追謚儀式

而家你夠竟復明定復宋

天后呢？

一三五日大宋，二四六大明